又係時候分化班藍絲

發起去各藍絲page話自己今日都有去撐警遊行，但強烈譴責佔馬路，打人既廢中廢老。
大家點睇？

DO IT

藍絲互割